大紀元：潘東凱 - 共狗黨會否肉體上,屠殺180萬香港年青人換取共產黨政權？ 如伍叔狗豬西所述般

屠18萬睇下點，共匪

毛魔5千萬都話濕濕碎
習維尼好崇拜毛魔
180萬算係啲乜

唉
共產黨你自己個春袋屠殺人 咁容易
係咪全世界只要人民幣 連人命都可以賤視？

事實證明係
對其他國家太失望
呢個世界係講利益
自己香港都係要自己救
[悲報] 德國國會否決咗關於香港嘅人權議案